國安法通過，連尼住你是否有能力保護咁多位會員既個人資料？

連登server唔係香港 完

之前好似話係fake
係香港

source?

一年啦，如果係香港，要賣一早賣哂啦。

係香港 一早俾人抄左家啦傻既

係囉, 重點係連尼住 本人係咪住喺香港

係

今日下午已經叫連仔快撚啲去機場

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
成件串埋港共 黑警 紅官 賣港狗
支那亂港
一國一制共產黨亂港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0